決意做一個毒撚

雖然唔係我可以選擇

其實毒撚一個更開心

做真 毒撚係唔洗決心

I didn't choose the thug life,
the thug life chose me

I won't deny it, I'm a straight ridah
You don't wanna fuck with me

侵巴

岩巴咁早起身

要扮工